東方：有人不斷利用創辦人的冤案滋擾本集團，東方實捉到你。

追查身份咪者係起底

你個名

因報
因生

棄保潛途=冤案

東方is watching you

好撚驚丫屌你老母

冤案喎

世紀十大冤案阿

之前魚蛋革命去左台灣果個19歲女仔
都係冤案，都係俾人屈

去樞密院上訴

巧京京

勁過CIA

有本事就告埋香港政府啦

律政司都話過就算佢返香港都冇證據告佢，如果佢一早返香港咪可以還佢清白囉

有人心虛覺得dj裝佢彈弓

政府可恥，老屈東方

潛逃台灣俾人通緝都叫冤案
你不如話個個通緝犯都係含冤受屈啦

禁毒處 香港政府 可恥

笑鳥

雖軟必豬

呢個post44個回覆依家特返10幾個 連囝又做野

無左好多層

你地睇下D回覆NUMBER 識跳架

咁平反左未

個留言無左

真係搞到好小氣
其實出份聲明 人地講起就答"無事實根據"
過一兩個月就無人講

搞到咁大真係自己拎黎柒

呢到會唔會變成『因登』

白份

因管理不善而在全港最佳網站排名節節下跌的LIHKG

下乜連登會刪comment架？ 痴撚線呢個論壇就黎淪陷

尋日個留言比admin del左

支持平反東方創辦人既冤情

第一頁刪剩幾個cm，一轆就轆到底

連囝好波
又del comment

係 搵左好耐

成個post都無埋

依家d 連登仔好撚蠢 咁都睇唔明
吔屎

其他人我唔知但東方一定係被人屈

不停挑釁

旺角女義士潛逃台灣都係冤案

嘩, 我真係好驚呀

通緝到死都番唔到香港學人話冤案

東方狗夠撚膽咩

冤案咁揾咗包大人伸寃未呀

冤案姐係本身比人屈先叫冤案，姐係比人屈果件事本身就唔係一件事實啦
但如果係事實，咁又點叫冤案

冤案就要棄保？

窮人叫定案，有錢人叫冤案

啦 我哋要是其是 非其非 唔可以倒果為因 因為人哋去台灣旅行咗幾廿年就當人哋當年做過啲唔見得光嘅嘢

因登

一向支持平反冤案

死開d啦屌你老母

所謂專家咪又係IT狗

如果冇證據又點出通緝令啊 你當個官傻鳩咩。。。

你話冤案就係冤案啊？
咁串做咩唔返香港受審要係台灣唔敢返嚟

點解有啲comments睇唔到

公開恐嚇呀而家 ?

Post都del埋，我支持提告港府抹黑同平反冤案架ma

不提證供起訴同無證據告佢係兩樣嘢來的.

東方實捉到你

佢fb page 好似見唔到有post

冤案?
點解要走而唔面對
是否質疑香港司法制度不公平?

轉手咪唔關你啥事lor

到時你就會火力全開
屌返連尼住轉頭
話佢交資料乜乜柒柒

白飯人人都要食睇下同邊人買

一份咁嘅閪報紙都驚到瀨哂屎仲話咩雞蛋對抗高牆。睪丸都對付唔到啦屌

咁樣算唔算身有屎

小二！白飯黎多兩碗！

冤枉啊包大人

主審法官陳慶偉說：「控方從沒認同馬無辜，他逃出境外30多年，本身已是重要的證據，可推論為犯了罪。」

以往六人？

講個真實例子

十年套戲原本好少地方上又冇乜人睇
中共黑名單後
越多地方上
越多人留意越多人睇
最後連大陸都好多網民留意呢套戲

越禁既野
渲染力反而越大
唔理佢反而好快就少人提

呢D智慧如果做資深傳媒都唔知
真係白白浪費左做傳媒既經驗

好簡單 留言果邊打number味知道邊啲唔見咗 例如151

林則徐！

153

鴉！

不嬲都係越反越激

好似有啲回覆比人刪左

成篇都被del了

我果篇反而無

六月飛霜呀
有寃案呀 好慘呀

係del左

冤案，呢單冤案係咪應該揾林則除幫手還佢一個清白呢？

唔知佔幾多個百分點呢

因為怕死放棄言論自由然後屈服
仲講到香港人幾重視言論自由
原來又係一場戲

del post冇乜問題
但話撐東方告鳩一個半個連登仔就真係O左嘴

我個回覆被del

Del comment都吹得出 del左個po咪一勞永逸囉

對唔住
之前講錯 係我唔啱 鴉片先係

做咩事會被人del cm ?

頭一頁手機睇個post # 唔順序既

屌 今日d post 多到

太易淆底啦佢

聽日xx報 唔知又會講乜呢

本身睇開東方馬經都無理過佢老闆係邊個，今次真係要多謝東方介紹

送全個時事台所有人去赤柱

方丈is watching you

鴉片係唔係毒品?

因創辦人被誹謗而報警的XX報業集團

連早洩收咗人幾錢呀
咁撚勤力

好心連狗就咪撚del cm啦
有咩事咪隊鳩班柒頭出黎囉

好多回覆del咗

屌佢老味 係就del post啦 del回覆del到一岩一忽
為咗面子變成 白色恐怖

連狗又DEL

不如直接del post啦

1>3>6>9>12>13>14

痴撚線 我仲以為自己眼花 定 lag 機

知啦知啦，知你勁過FBI 啦

東方人：錯的是世界！

東方越講越多人會查下馬惜珍咩料，對佢地黎講係得定係失呢

東方既白

del comment

推 1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10